有冇人聽朱凌凌

凌晨 遊魂 3點幾鐘仲未瞓 望住個鐘滴答滴答一秒鐘 好似用咗我大
半生 眼望望 月光光 照地堂 蝦仔仲未可以乖乖訓到落床 皆因呢個
晚上又要再一次被過去錯對去佔據

it's time for the revolution

你想改變世界 但係喺度賴東賴西 喺度等東等西 喺度等個世界改變你自己 你話死唔死 一定死 你係安於現狀 我都無說話好講 不知廉恥嘅行屍 好自為之